100毛真係有錢, 出個 post 都貴過人.

我講嘅係隻迪加.
嘩, 出個 post 都買晒 license 咁, 隻迪加個 license 點計? per post 定 per month 咁計? 真有錢, 唔怪得上到市啦.

fairuse嘛
根據fb既條款係無版權人投訴既情況下係可以用

補充：商業利用都得，所以吹佢唔脹

賣MARIO cap的少女

點解你覺得100毛會畀錢買

你可以去海關投訴既

因為fb條款係美國佬整
賣mario帽係香港地，唔同講法

係咪唔夠曲? 要講明